［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

攬炒！

推！
但具體要點做？

港豬仲咁湧躍番工係因為覺得番工好安全，如果地鐵831咁應該無人敢搭

無錯，恐懼地鐵之後就容易搞

但最重要係點安全融入番去人群之中，地鐵係困獸鬥

成功嘅black bloc係要夠人多，人少就要轉

打去popo話幾多號巴士有好多黑衣人去緊乜方向

推

Push

應該要咁玩

鐵路戰線

大家全黑加黑背囊，未去到路邊，就會被便衣，藍絲捉
希望前線唸下早上 上班look 易入易走

聽日仲有罷工行動？

push

的確係強大既罷工武器

唔好用油係港鐵，有排清

可以

幫推

藍屍會幫手捉鳩D人

因住手足都被捕

選擇一啲主幹道，隧道。隨機放路釘。想象下只要幾架巴士係隧道爆胎，等拖車，拖到後面後面塞曬。
教你整路釘

朝早大公報，hk01，同東方等紅媒就會拎你呢個post大造文章。 拉。

暗黑兵法！？

831 2.0

同平時既做法無分別

習曱甴
721 831 101 1111

有用

11.12 繼續三罷！

報驚有曱甴搞事有冇得諗
或者請警察叔叔食雞蛋

``
```

721 831

支持
咁熱愛番工

好恐怖都係唔返工啦

ppp

扮藍絲引班狗落去打人
不過一定要有返咁上下年紀嘅手足
後生唔得

p

推！

lpp

pp

係child 登 , 返工都係罪

我覺得唔好
真係會危及其他人
而且有機會有藍絲報串

黨鐵站真係好危險，快閃快走先得
風險真係太大，不過欣賞巴打嘅idea

其實根本就唔應該係黨鐵搞，入面係困獸鬥，有咩事點樣走？佢派啲防暴守住啲出入口，搵一對入黎，全部唔使走
上返路面算啦，前線手足已經唔多，無謂再令到前線更加少人

再加上你搞到啲淺黃，到時候就真係民意逆轉，要記住唔係每一個都係勇武，絕大部份都只係淺黃，和李非

100分行動

黃嘅一早就應罷工，罷唔到都應罷搭鐵
依家仲搭鐵嘅一定係廢老或藍絲

今日太子站成功引到popo落月台啦

起咗你底，你係機場特警？搵上級傾下，在上班時間搞多次831啦，不如就聽日啦，咁我地就唔需要犧牲手足

報警話有好多暴徒喺地鐵咪得 直情入都唔洗入黨鐵

你覺得我係冇問題，只係提出啲意見，我只係唔想重複831慘劇，失去更多手足，你要諗嘅係當你成功搞到，咁你哋點樣離開，到時候佢哋一定會封咗站，地鐵都唔會開車，喺入面等着俾人預約拘捕毆打？

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

定係你只係冷氣軍師唔會在場，用其他人嘅性命去達成你今次計劃，用其他人嘅性命去迫政府妥協？

狗都會混入去，小心反咬

思路正確，宜家警察個安全級別推到最高，任何風吹草動都可以牽起一波，我地可以反利用呢一點。

講就易

有大量cctv 小心cctv幫手捉人

問題係無dress code衫易認
佢地可以搵多啲便衣mark實你
等遲d再拉你
然後一睇返CCTV, 證據確作

呢點要認真考慮

有好多傷殘人士都仲要局住要搭9鐵
醫護記者等等要守崗位既人都要照開工
佢地最多係按章
傷錯平民，一大堆淺黃同國際輿論一定轉軚

而且好似樓上巴打話齋
你要OL Look 漁目混珠
之後cctv實捉得返你
等如變相送頭

日日都晏就中環翻工

講你就易...問你實際點做, 可以做D咩嚟營造個效果你又講唔出, 有無D實際D嘅方法?

頭先係金融區唔夠膽放催淚彈敗走

條計俾人識破？